IU和男粉絲合照真的好可愛

可愛帶點尷尬，尷尬帶點大方

佢晚晚同我影

佢成日喺我張床到影

leg